阿靳去左邊?

今晚又缺席 雖然佢係唔係度對節目既質量無咩影響

fb好似見佢去左旅行

上集就有佢

近4集 得1集有到, 好似係

建國研習班講左一個禮拜做一晚踩場

次次都係為咗聽佢

咁巴打應該經常失望而歸

你地講個個阿靳係咪巴塞fans?